有冇巴打有黃廠口罩多

會唔會有巴打唔知點解會有成千盒黃廠口罩
但又蟹左可以賣一兩盒俾我